2130 笑看太平山（直播）逢星期四

2130 笑看太平山（直播）逢星期四

笑看太平山 (第2節)
21年01月21日

香港花生
220K subscribers

主持：胡穗珊、辛浩銘 嘉賓: 立場昇哥

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: